今年考dse既人驚唔驚封區?

今年考dse既人驚唔驚封區?

真？

咪騎

驚啲唔係IT人但又買macbook pro嘅人多啲

考唔考dse唔緊要

最緊要考到買macbook pro個牌

覺唔覺普通用家買MacBook Pro等同鮮花插係牛屎？